點解所有士多啤梨味嘅糖都係藥水味？

相返橙味嘅糖，d橙香味仲香過真橙

啱啊

因為好多藥水都係士多啤梨味所以先會覺得士多啤梨味既糖都係藥水味

正解

唔係 cherry 咩

士多啤梨難食過藥水